|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

В моём понимание `рекурсия` это своего рода цикл у которого могут быть аргумент/ы, над
которыми производятся действия и присутствует условия исполнения действия и 
условия выхода из фкнкции, а также результат работы.
На деле `рекурсия` может быть использована в случае, когда требуется
вызвать функцию из которой этот вызов поступает.


